到底邊條撚屌諗到將個廁紙架擺響廁格出面

都唔知邊個天才諗啲咁嘅濕鳩設計
想慳紙咩？我入得去痾，我一定攞勁多以免唔夠用，但最終用唔曬嗰啲咪又係掉撚曬佢
如果咁唔好彩唔夠用，除撚曬褲點樣出去再攞？
痴撚線

因為唔係for你抆屎用
抹手用囉okay?